[網絡公審有圖]大陸肥婆60X上拉開口罩打乞嚏

上車睇佢已經拉低左個口罩
只係遮到下唇
跟住都有拉返高
搭搭下車睇住佢拉開個口罩打乞嚏
佢啲囗水蹟仲黐住喺塊玻璃
我當場小佢
跟住條八婆龜縮當冇事

J圖呢？

有乜好J?

支那豬每一分每一秒都突破跟人類既下限

依手粗過大脾 樓豬小心佢打撚死你

隻

支那閪咁嘅款

係咪真係有屌佢

呃你托柒咩

自推一星期
Make this fucking bitch famous

死支那賤種

支那人就是賤

臭雞

樓主好波
呢啲咁冇公德心嘅賤人，人人得而小之

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

去同司機講上層有人唔舒服

已射 thx

應該話有隻人形豬上左車

睇清楚佢個閪樣

我都試過屌狗哩d人
我平時遇到大聲播歌/大聲講嘢嘅都係耳機or走下層
但哩d播毒撚我一定大大力屌
上次搭43a有條廢老又係拉口罩打乞嚏，勁大力屌佢除咗眼超超望之外其他人都屌狗佢，好爽

巴打good job

想講如果條友拉罩你屌佢反而仲多人支持你，大家可以勇敢啲試吓

我今日冇

唔知點解見到呢種樣同身型就知係大陸人

仲有佢塊面d膚色紅到橙
塊面又凹凸
好明顯支那種

屌拍片條友冇出聲？

無聊post 最憎人小小事都要公審 仲要推咁多次

擺上網有撚用咩
臨落車摑佢一巴好過啦

百分之99.999係禽人

似係本地人

俾盡咪猩港人

樓主屌得好